其實屎都可以係送禮之選

今日整左舊屎送比朋友，佢地一見到嚇親，但之後即刻問:點整ga？教我整呀！突然間諗到，呢個唔係賺錢既好方法咩？！！
諗住開個屎製作興趣班，有冇人有興趣？

有冇興趣？有圖

ccccccccccccccccccccccc

靚屎

下個系列會整瀨屎同爛屎

係咪整得幾靚